岩岩見到有個阿婆跌左封利事係地下

我執起 叫佢拎返啦
點知愈叫愈走
咁我就拎左去差館報案
點知無人敢掂 又話叫我拎返走啦
最後搞左一大輪 佢地終於搵左個差婆接
再打開點算入面既野
發現入面 有張黑白男人相 有個兩蚊
個兩蚊係有條頭髮挷住
早知原來咁少面額我就唔去報案啦

next life smaller heart

阿婆封利是俾客仔㗎，不過無嘢嘅，你搵返佢屌返佢幾穫當打個和啦

想問最終個利是係你定個差婆開？

樓主 留低你個名 出生日期
我搵龍哥幫你搞搞
[admin]名+出生日期[admin]

個風格咁似以前果啲40個恐怖鬼故嘅

好悶

個差婆玩完

俾啲創意好唔好？

抄post9

下一世唔好再衰好心

下一世俾D創意唔該

屌我真係見過有人係火車站跌利是
條友知自己跌既都唔執返
唔知有咩陰毛

幾年既故